其實人與人之間真係講個「信」字

如果你有啲咁多嘅懷疑，個心梗係會覺得有啲野咁，自己又會諗多咗
有時乜都唔理，心入面一句：點都好，我都相信你。個心真係會放心好多

推

唉我就因為成日唔信任人搞到而家一個朋友都冇

但係有時真係好難,香港地啲人好自私反轉骨頭就係屎